黃秋生原定台灣拍宣傳片開價60萬 當地「觀傳局」嚇得合作破局

影帝黃秋生遭內地封殺後，演出機會大減，而近日他決定到台灣拍戲，
還計畫移民至當地。根據當地傳媒報導，黃秋生來台拍戲其實片酬不高，
但認為只要有戲拍，酬勞低一點開始也沒關係，剛好最近台北市政府觀傳局，
想邀他為西門町的影音街拍攝宣傳影片，製作單位向黃秋生經紀人詢價，
酬勞要60萬港幣，讓製作單位嚇到，想要進一步詢問是否有議價空間，
遭已讀不回，最後雙方合作破局。

source

流動新聞唔想貼

咁咪即係9up
咁係貼嚟做乜

台幣240萬
台狗咁都俾唔起學人請影帝

拍攝宣傳影片, 240萬, 台灣買到跑車啦